阿叔話搭飛機挑釁下d機師等佢地賠番幾百萬

屌下佢地搞到架機失事，受傷賠番一百幾十，死撚埋（存活率3%）可能仲有幾百個

你將機師同個巴士司機相提並論？
人地轉頭咪搵個_ _ 出火。
算吧啦。

點先接觸到個機師？